iPhone X 報價區10

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-17

X灰64 $9250 (+$662)
X銀64 $9450 (+$862)

X灰256 $11000 (+$1112)
X銀256 $11100 (+$1212)
截至 2017-11-17 12:53

先達地圖 地下 G/F

先達地圖 一樓 1/F

先達地圖 二樓 2/F

免費 Apple Store iPhoneX IR 監視器 及 放貨記錄

iPhoneX IR 監視器2

IR放貨記錄

Lm

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-17

X灰64 $9200 (+$612)
X銀64 $9450 (+$862)

X灰256 $10800 (+$912)
X銀256 $11100 (+$1212)
截至 2017-11-17 13:50

日韓紙價 11月17日 1:50pm

爆了

256急瀉

AOS大貨到

頭先放咗黑256 $11000

走得快

尖沙咀 收 IPHONE X 64GB 黑 9200
有冇爸打放?
THANK

琴晚11400走左部256黑

收256灰 10200

10201

晏晝去左放64銀 食花生睇收工人踩人

放左幾多?

9450者跟上面個價

成日話收工人踩人 點知琴日收工後就升返

狗場 宜家咩價

收64GB 銀色 9500

理論上越遲越多機放，不過可能暫時d機量仲未夠餵飽先達
所以仲未插水。
申利:唔想佢插水 升升升

aos放得7788啦，黎緊三日又可能升返dd

沙田64 黑突擊..但係唔見有野

我都見到

有第二,三,四轉aos呢

咁一定有但唔係黎緊嗰三日，18/11今日出埋，聽日公司收貨嗰堆又冇機放

AOS開得果幾分鐘, 大貨得去邊

個價冇咩點跌

有無巴打知道衛訊大黑個價會唔會跌

轉貼group友: 先達現況
256 灰開始插水10700
256 仲有11000

炒完咪減囉

APM開晒突擊

Apm

無

突擊買左兩部64細黑

買唔到

10300$ 收一部256GB

免費 Apple Store iPhoneX IR 監視器 及 放貨記錄

出左收市突擊

APM狂開

廣東道又開

有無人要64黑 $9300 有兩部

放曬d機了 20部每部袋800

d台開始派貨舊平客

我知
我係想知佢會唔會跟住而家個市黎跌

SMT通知有機拎
256 銀
開過封係咪會減一百

好似減$300左右，格下價

btw,上台唔抵喎

衛訊一定唔會得閒跟市價上上落落啦

有冇iPhone 用得既IR monitor?

bigman

收銀64$9400一部
明天一齊攞機

收黑256 10400 聽日可以拎

賣開封台機 ip x 256灰

原價 約交收

有冇cmhk舊客有得拎
等到發霉

CHOK巴我11月5號打上去客服申請 8號就有得拎 256灰
用左人仔超過10年

唔撚係掛..
我10月30號先網上搞 仲未有

今日巨貨

得64？

又係尾燈
仲要尾果下ERROR

都係燈尾

抱歉

又冇256GB，垃撚圾

64大貨冇人要？

有冇咁撚快啊

屌 又尾燈

64都禁唔到,見到5個地方有,確認果下ERROR

揀完時間就冇貨

你睇唔到，唔係無

拎完個登記碼就冇左

X2

256銀尾燈

抱撚完歉未

X3

我見到大銀,但去左禁細銀

No store到完場

咩撚野都見唔到

今日個APPS順撚曬,但都係禁唔到,
即係唔洗玩啦屌

揀完時間入埋password 就無貨

點解成日都遲過人先入到ireserve嗰頁 明明已經不斷cancel再load

APPS好順

但都搶唔到啊屌你老母
尾燈都見唔到 bot狗死全家

好心佢開AOS 算啦
我寧願等下都唔想朝朝起身搶

今日好順
唔使兩秒就error左
重覆左error兩分鐘先話冇貨

8點02分先入到..

要256灰唔要銀

Same

就係咁
秒速入到去,確認ERRORRRRRRRRRRRRRRRRRRRR
屌APPLE老母

想問電腦會唔會快啲
用手機入到去都01分
仲要明明有貨 但顯示not available

其實有冇人棍到？

ireserve係咪有心玩用家
最後捒時間拎機好似全日時間任捒
但其實有d時段根本已經full左
cancel又再捒其他時間submit都已經用你唔少時間

有256 灰，比人搶哂

Ir 唔到
18-25 aos 又處女中

用電腦你會快少少入到去揀機位
然後你等SMS其間,就可以收皮了

去到指紋果度收皮

兩邊都係屎 屌

好撚心一係就HOLD一個禮拜唔賣IR
然後一炮過放多D貨出黎等班BOT狗搶都搶唔曬啦
每日放一百幾十部出黎俾班BOT狗賺

收256黑 帶價pm

bot搭正入到閘，30秒收埋code啦懵撚

人地問緊手機棍波慢,用電腦棍會唔會快D
你走黎話BOT秒殺
九唔撚搭八仲要以為自己好撚醒
鬼唔知你老母做雞咩柒頭

搭正
少年...

很抱歉

搭正前都拎左code了

價格走勢：即係咁，雖然多日搶唔到機陪跑，但 IR 同 AOS 都有貨到，琴日係回收價亦有反映，不過貨量有限而且回收價已回落，相信今天價格會與昨天相若。256gb黑色及白色估計在 10900+, 至於 64gb 黑色則在 9200+ 左右，64gb 白色約 9350 左右。

===============================
iPhone X 放機集中討論區

IPhone X 收機集中討論區

先達回收價交流群

先達回收價頻道

TechOrz 最新科技新聞資訊網站

其實係咪已經唔會再棍到

依家不斷出錯誤畫面

今日好多人收到AOS喎

琴日收到
而家出緊st

bot玩撚晒

12月 回到正價未

想自用 (+$162放左)

104灰 106銀

今日都仲有d價 下星期一收工時間一定人踩人

256銀仲係10900

求64b st live

剛剛？

下面有人話有$10900

想要64黑自用。點買最平

今日穿IPO未

暫時都係炒價

app連reserve now都入唔到???

岩岩IFC 256 開左3分鐘..但用APP唔見有

apps error...

yes，二樓

有無 256黑 love?

可能因為apps error先開到3分鐘咁耐...

10750

64b st love????

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-18

X灰64 $9200 (+$612)
X銀64 $9450 (+$862)

X灰256 $10750 (+$862)
X銀256 $10900 (+$1012)
截至 2017-11-18 12:30

收一部 256黑 10800
屯門交收 自用

有AOS就西

我冇一日係00入 今日01入大灰都咩撚都冇

收64灰 9200 自用

㩒到揀地方就收撚咗皮
Apple又唔bam bot狗

有冇各地LIVE

已收

台機減幾多？

兩百到三百左右

10300 收一部全新256自用 可即日交收

10300 收黑256

10400 收黑256

X黑256 先達$10600~$10700

St 2f 10900

銀256

有無巴打有256銀想換256灰
見到真機後悔AOS左灰自用

可換+俾st差價你

不過仲PFS緊的

係咁error
終於肯改野啦？

改到apps入唔到

跌！

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-18

X灰64 $9100 (+$512)
X銀64 $9400 (+$812)

X灰256 $10700 (+$812)
X銀256 $10900 (+$1012)
截至 2017-11-18 14:00

日韓紙價 11月18日 2:00pm

根本要抽籤先公平（iphone5時試過）蘋果我屌你老母

on9

果陣完全抽唔中

班支那閪假身分證成疊咁派
抽籤仲大獲

抽乜撚野姐8:00:00中8點slot
8:05:00中9點slot
你估真係抽 ？

蘋果已死

係咁錯誤，做乜鳩？

屌入左SMS CODE又無限菊花

根本入唔到手，搶乜撚，
炒狗死全家

想自用都唔撚得

apple又撚狗

APPLE STORE APP 玩完

9200收 64灰 自用 拆左都得

send sms都係唔夠bot快

繼續error
以後係唔係唔使再用apple store app
Apple寧願bad用家都唔ban bot

AGGER

但無貨既時間係耐左

應該第一日ireserve開放登記
之後就順序派貨，無需要每日咁禁禁禁

10500 收大256gGB銀色 有意 pm

Ifc 門口 256 灰 10800全走

自用一部都咁難

APP 又用唔到SMS 無限轉圈

same
fuck apple

今次呢轉SMS射埋上太空...

真正想自用既人 等多3/4日都等唔到 ?

收64 銀 9200 自用

又突擊

64gb

收256黑 帶價

收62銀自用

突擊256

得20秒

有咩用?SMS都冇個

有SMS都冇用..無限轉圈

$9300收銀64一部今日交收

呃完sms錢未

sms點會搶到

屌揀完TIMESLOT無左

收64 銀 自用 帶價

用sms仲要多種error
一分鐘內只可以登入一次
但係對上一次你冇俾反應我喎

大貨

上個post已經話web版搶=on9

你地用到APP/?

app已經永恆error左
我一次都未訂過

app直頭冇貨
web就次撚次彈返出去

好似話選唸收舖時間易成功好多

又變返找不到你目前位置的零售店

明明apps都算係比較公平
依家連apps都無份玩,食曬屎

揀左5:00-5:30 跟住比佢彈

點解今日咁多突擊??

因為今日APP 用唔到

放4部aos 256 灰 11000per one
留tg

但係唔係俾BOT食哂咩?

就連SMS 都有問題

屌.....竟然係咁

收一部256灰 自用
$10000

收一部256 灰 +12

收一部256自用 $10300 銀色優先

收一部 256銀 $10400。自用 thanks

成班盲閪 收你老母咩
報價區呀屌你老母

又唔會去屌班放？

收2部64黑

永遠打完SMS 無限轉圈

明顯係收既多過放囉

唔洗試啦, 分分鐘係同一部黑256無限輪迴

放兩部銀64

高過先達收兩部IR256機，64都ok，ifc中環我lok卡取機，價錢你可開唔太高就okj

未係
有人放 就會有人收啦 on 99

棍到了!!!!!!!!!!!!!!!!大灰

apm 幾點??

10-1030

好感動
真係大貨

屌, 差少少

棍中左黑64，頭先果轉應該唔小人中

好撚葡萄

9600 細 自用

屌 好撚無運 唔玩突擊又有 玩又冇

APPLE今日痴左, 係咁玩突擊, 個APP又神左,只可以用電腦..

好彩頭先俾我棍到部黑256@ APM

用網棍 定app

smartone:
iPhone X 64GB 銀 色 及 太 空 灰 現 貨 門 市 有 售 。

葡萄🍇 唉 我都想棍到一部 岩岩坐係apm ...

iPhone 8 及 iPhone 8 Plus 提供現貨發售，歡迎客戶到CMHK網上商店或各大門市直接訂購。

另有iPhone X (64GB) 銀色亦提供現貨發售，歡迎客戶到各大門市直接訂購。

屌佢老母呀咁多貨又唔放8點

用家福音 大貨終於到

?真事?可以直接買?

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-18

X灰64 $9150 (+$562)
X銀64 $9430 (+$842)

X灰256 $10650 (+$762)
X銀256 $10920 (+$1032)
截至 2017-11-18 18:05

日韓紙價 11月18日 6:05pm

自用撚 終於搶到APM大黑256

聽日大貨

有淨機買

早兩星期都係星期六大貨,星期日好靜,但今次AOS黎埋真係難估

葡萄你地

冇 要跟plan 啱啱問咗

星期日有貨送

垃圾

電訊商點會咁快有機賣，個個買剩機佢啲plan俾邊個食

ST Love 256黑10600 銀10920

菊花夠未

64好賺過256

細容量機 持久力強

跌

pls add

Csl call我去攞256灰 不過3已經比左我先

我都想自用 突擊好難捕 希望聽朝大貨

啱啱響電腦見到256灰廣東道尾燈

Error 到天光

有無love

個apple store app fix返未
長期error

可能一開就walkin

聽日冇ir
walkin

same~

web版搶？

我收左SMS之後無限轉圈

最後一部
iPhone X 256 灰
$10900
香港AOS原封
有意pm
地點盡就

APM排左幾個字先拎到機，睇黎6點果轉好多人中

有無巴打有256銀想換256灰
Order完後悔中
可補st差價

Or有無巴打放256銀

放兩部銀64，$9500

Tg: ksuka11

出左台機 正常使用中

黑256 有2部 10750@1

前幾日唔係灰機貴d?點解依家調番轉既

係
個app壞咗
要MacBook 版 iMessage 同iPhone 同步 SMS 驗證碼就咁喺MacBook版iMessage cop 落去個web
好快

放LAST一部64銀 9400

Mac撚總算有返少少優勢

今日突擊每半個鐘就放一批貨 巴打祝你好運

9000.都唔要

希望放到
64已燶

聽日有walk in 貨

邊度？

依家去apple換機係咪會俾翻新機

Sorry覆錯post
唔洗理我

上台喎

入閘搶白果

今日app好番

好番代表又準備尾燈

掣都冇埋

又尾燈，見到好似好多貨

尾燈都無，01分入到去乜q都無晒

揀舖個度error

錯誤

約時間收皮

一樣

app 條link 冇show

same here

因為我00分一夠鐘就已經係入面，選64銀有5間
去到確認位又係出錯誤

今日好多貨？

00分 即入選店都error

揀完時間又係冇機

+1 熄完app再開都搵唔到

真係唔夠bot玩，一搭正5秒都唔洗已經去到俾錢位都彈錯誤

今日第一次入晒所有野， 話所選時間冇， 再出返黎仲有4間舖， 利申黑256， 大貨到？

屌你，link 都冇埋

日撚日係咁玩西咩

搭正入去 揀鋪已經完左 蘋果我屌你老母

你地係點 00分入到
次次成02分先入到

要由第一版開始入
唔可以Bookmark型號先
玩鳩死

02分先入到 簡鋪之後完

好似好多貨
但都比bot搶撚晒

日日突登起身食白果

apple咁耐都唔改一次code正常?

apple 我屌你老母咩

AOS都到埋仲要搶崩頭

你以為冇改過 ？

改完個日都搶到

價格走勢：今日 IR 繼續有貨出，AOS 也繼續到貨，加上六日西價是常識吧，估計今日回收價也不甚樂觀。好消息是南韓開賣 iPhone X 三分鐘就沽清，證明 iPhone X 需求及供貨仍失衡。256gb白色估計在 10900+, 黑色則 10700+, 至於 64gb 黑色則在 9100+ 左右，64gb 白色約 9300+ 左右。

===============================
iPhone X 放機集中討論區

IPhone X 收機集中討論區

先達回收價交流群

先達回收價頻道

TechOrz 最新科技新聞資訊網站

聽講中移動有得walk in出細機

真？

上台有撚用

話係淨機

搵人證實下。

想要大

等陣試 得就share上黎

頭先大黑又突擊⋯⋯
又被秒

突擊唔秒你先驚

屌 我個Apple store 一禁預約就就開safari

選擇零售店出error係咩玩法?

加油 尋日突到 開心使用中

App都唔俾用

我都係

今朝仲係開app
頭先1030嗰輪就變咗開safari

+2

+3

我都係，個app做乜鳩

收大黑256 自用

間間都可walk in?

收 64 銀自用

冇啦啦改左APP唔可以IR係點解?
冇咁易用BOT?

因為壞左？

收大白大黑各一 256自用 可拆盒

app 轉左safari 係咪即係要收sms ?

yes 我地bot撚又贏

唔知係taobao大量掃垃圾ios舊機果班bot狗咩感受

變撚埋safari 就真係唔撚洗咁撚早起身都得 你老母閪

有無報價

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-19

X灰64 $9180 (+$592)
X銀64 $9430 (+$842)

X灰256 $10750 (+$862)
X銀256 $10950 (+$1062)
截至 2017-11-19 12:31

奕博

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-19

X灰64 $9200 (+$612)
X銀64 $9420 (+$832)

X灰256 $10750 (+$862)
X銀256 $11000 (+$1112)
截至 2017-11-19 13:34

日韓紙價 11月19日 1:34pm

更正

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-19

X灰64 $9200 (+$612)
X銀64 $9450 (+$862)

X灰256 $10750 (+$862)
X銀256 $11000 (+$1112)
截至 2017-11-19 13:34

日韓紙價 11月19日 1:34pm
[/quote]

更正 X銀64 $9450

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-19

X灰64 $9200 (+$612)
X銀64 $9450 (+$862)

X灰256 $10750 (+$862)
X銀256 $11000 (+$1112)
截至 2017-11-19 13:34

日韓紙價 11月19日 1:34pm

Telegram 之前有個突擊alarm死左
有冇代替品

AOS贏了

開左個auto f5 兩粒幾鐘都無突擊

放64銀 未開
荃灣mtr交收
$9400
Telegram rhotfgd

先達都懶得去？

放
iPhone X 黑色 256GB x1
$10900

放
iPhone X 黑色 256GB x1

放64黑台機9100
tg：talle0808

我兩樣都冇 一直白果

so sad

我兩樣都冇 禁唔到個日

我cut左aos
自作孽

我
AOS x 6 pcs
IR X 4 pcs

3秒 點搶呀屌你老母

20秒都冇

慘.. (申利 AOS都訂唔到 )

有5秒起碼
夠用的了

放256銀 3台出機
11000
Tg: tomchantic

放
今日IR機
iPhone X 黑色 256GB x1
$10900

已放

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-19

X灰64 $9200 (+$612)
X銀64 $9450 (+$862)

X灰256 $10760 (+$872)
X銀256 $11000 (+$1112)
截至 2017-11-19 16:40

白得翻1095

放兩部X 64白，AOS貨原封9500= 1 ，即晚港島綫交收 / 油糖站交收，TG : ksuka11

放大黑256 意密

放
今日IR機 有單
iPhone X 黑色 256GB x1
$10850

其實佢轉左app開safari 有咩意思

有無人今日未拎256灰？
請留tg到場收

你個野壞左呀

收到smt通知聽日可以拎機
256黑
終於唔駛再玩apple個死人網

放兩部X 64白，AOS貨原封9400= 1 ，即晚港島綫交收 / 油糖站交收，TG : ksuka11

放
今日IR機 有單
iPhone X 黑色 256GB
$10800
歡迎PM查詢

聽日係咪放棄唔玩？

變咗放機區

放 aos 機 256 黑色三部 10900 有埋速遞盒 有意pm 地點盡就

收一部全新256，10300$，可即日交收

炒狗末日來臨

仲係App入面

炒狗 落地獄

末日前走得甩就係贏家

原價收到機未？

未既話點末日法？日日啲bot贏哂你以為用bot既都係自用？

aos爽歪歪中

俾你原價放得返咪無事囉，不過算啦都係蝕幾百蚊

你aos到唔代表其他想自用既人棍到囉

尤其是有啲巴打aos都cut埋

留名聽日10300以下啲人都掙住放

收一部全新256黑，10300$，可快速交收

晚市差唔多

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-19

X灰64 $9200 (+$612)
X銀64 $9450 (+$862)

X灰256 $10700 (+$812)
X銀256 $10950 (+$1062)
截至 2017-11-19 17:46

最鍾意睇到呢d畫面 跟住呢到就會屌人鳩放 再夜d就屌先達狗無錢收機

收256灰1部
原價+1000
請留tg

一萬蚊收大黑

收 256 gb 一部
黑白都得

總會有呢一日

不過頭一兩批AOS已經賣咗2-4部
攬緊女鋸和牛jar jar聲

幾時跌到去原價

放256台機一部 黑色 原價加950
TG:ying00123

上星期問職員話256要等一個月

不過我係舊客

ST現場最平107可以買到部256灰

好似有巴打講過果個價其實係fake人，佢根本唔會用果個價黎賣

我無買，但目睹有條友真係呢個價買左部
而全場最高只係11

祝app既都彈出去
一齊加入sms大軍
後日sms既世界

聲稱港行

真係好膠，apple 居然俾bot撞死咗個app

姐係得我一個係app禁左變用safari 開？

人人都係咁

出左去/彈左就係咁

伸利彈左
得番2個係裡面

自用撚原價收
呢一個時候先收機真係好蠢

放256黑色smartone 台機
$10600
聽日(星期一）中午葵芳門市拎機
亦可MTR or 旺角交收

我都係SMT舊客
留咗兩部256黑聽日有機拎
一部自用一部俾家人用

炒狗有價好放喇
聽日起大把機

呢句野由三號聽到而家，同聽日大貨一樣，究竟可以大到幾時

咁聽日大貨係其來有自既
事關有一大lot aos貨到左香港未派

咪係, d炒價都係睇先達價啦，
都係賺多同賺少的分別，
iphone蝕極都有限。

要不是炒狗橫行，個個一早有機用啦

有機拎？
我約左今日拎機
去到佢話要簽約上台

伏左....

你以為有剩機賣？ 少年你太年輕了

約左redpass係咪一定要出佢指定iphone plan 先可以出佢部機

係 tnc寫到明，但係有巴打以為一個號碼可以出兩部

你 須 為 每 個 iPhone X 的 訂 購 ， 登 記 及 選 用 指 定 的 服 務 計 劃 ， 而 每 個 計 劃 及 每 個 流 動 電 話 號 碼 只 限 訂 購 一 部 iPhone X。

號碼呢d野...

收到風聽日大貨
ir都唔使㩒了

Strong Hold呀
冇12000唔好放
團結呀

咁即係要join佢果啲貴到柒的plan?

係唔係阿！

由三號到而家，未來總有日會中既

你唔想join plan可以努力啲試下ir

唔係聽日就後日

唔係後日就係大後日

梗係

in 大貨 we trust

咁不了

個app 仲係壞

其實真係算貴咩？
5個num嘅無限家庭plan先600一個月
部機9088

貴唔貴唔評論，問題係個個都諗住唔洗上台佢啲plan要黎做乜

仲要講緊部部都有錢賺

不過又係嘅 本身你地有plan嘅
以我依家420 用緊11gb 4sim家庭plan黎講
我覺得好抵

其實呢到有冇人辭左職炒iphone
我唔想返工了 好辛苦

有無巴打知 cmhk 台機要幾耐可以攞

啲plan唔值啫。。

之前話10周年 x 全球得10萬部 係咪架

實係出年啦

等到佛誕都冇

得十萬部既話回收價唔會賺得果一千幾百啦

係咪最後都係無限供應

"5個num嘅無限家庭plan先600一個月"
無端端講家庭plan估乜？

聽朝可以walk in 買

買iphone8?

有無人部iphone係app入ir唔會陣去web
我部5s無彈web但6就彈web

買iphone7?

今日開始過返正常生活

ip5大法

屌佢老味要SMS邊夠bot快
屌

SE 彈 web 咁多日黎第一次

bot撚大勝
apple食撚屎

入到去揀時間收左皮 SMSon99

飛L左去網頁版 我洗L用你個app呀喂

apple 我屌你老母

Ios個sms 係咁按落去都複製唔到個code
屌 痴撚線

仲更加唔夠bot快啦

屌拿星，揀到地點ifc，之後禁continue，兩獲都彈的我翻貨品目錄個頁

無啦啦玩sms dklm

直頭燈都望唔到

Imac 幫到你

Sms棍波收得皮，訓多陣仲好

屌

用電話淨係copy 半個code

蘋果d IT狗整返好用apps ireserve未呀屌你老母！

揀完時間彈

係

當你要copy個陣
你已經輸了

做咩啫你

巴打你點入到時間個位
我係地點就鳩彈我

apple真心食撚屎
幫佢打工d人 世世代代都做雞 生仔無精出

Sms code完就彈我

我攞咗sms code之後入都入唔到

入完sms code之後彈 由開賣到依家每日吃一次白果

仲轉緊

Load十世都未load完

棍咗十幾日 終於

妖 我都用左十年以上 仲未到我架
不過我上個星期先申請 希望我都快啲有
未成年用到而家廿幾歲啦

今日回到正常生活係好明智決定

放棄等AOS 再開算

而家仲load緊

見到256灰尾燈
但玩sms邊撚夠bot快
已經搶唔到，仲要增加難度

驚放棄就大貨 但每日都冇大貨

諗依樣野既人真係雞黎

會唔會太垃圾，AppStore 都死

沿著你設計那些曲線 原地轉又轉墜進風眼樂園

弱智仔按AOS

掿正入到去
03分等到sms
04分等到apple 覆我第二轉verification code
入完就彈冇

掍到64銀ifc用舊版回鄉證，有無人試過攞唔到，有年試過條仆街話我呢張唔係張鄉證唔撚比攞，而家好驚

追Post喇 今年一定唔比

用iPad apple store比人彈左去網頁版度訂。
有冇巴打一樣情況？

App store已死
蘋果正仆街

棍到IFC黑64 X2

我用ipad入都入唔到

Same 03分打完verification code
入完就無左

03分已經太慢啦

收256大銀一部 可拆盒 報價

App store 都死埋，冇bot 唔洗玩了

03分真係太慢
我02分見到尾燈揀完時間都被彈

貓池8:00:17 收SMS都菊花

bot撚收皮啦

貓池做乜菊花

Bot撚柒到

我用貓池收SMS, 無用Bot
本身大學個Lab 有幾部

用App store買機

叫大貨撚出黎交代下

apps 係呢個位入去

而家唔知做乜冇左

等AOS送貨

望住個價慢慢跌 炒家愈放得急

機都無，放條撚咩

話walkin果位巴打

岩岩有突擊

尾燈

用apps 都link 左去網頁

點解可以成日搵到突擊？

開住呢個page mon 住

An狗表示終於唔洗再8點起身撳電腦

炒狗我屌撚哂你地老母

比起之前最低既9900，都未算最閪既

咩browser先支援通知

我禁左咁多日都仲未禁到

AOS終於收到, 呢啲時期係咪lunch放機好價啲?

有通知都無用, 無可能快過BOT

早放=未有價=閪價

遲放=收夠=閪價

結論：strong hold

咩台？數碼通同人仔有約兩間都係得個排字

chrome

自用撚 想聖誕有機

想8700買到

其實st個場根本好靜，所謂aos大貨根本唔大
根本連機都唔多隻

係咪D人上次 "+12"果日嚇到佢地cut鳩哂呢？

機唔多都不升反跌

有人知64銀而家st收幾多呢?

其實我想12月前有機到手

依家黑256 做緊幾錢

group友: 沙田愛
X灰256 $10600 (台機$10500)
X銀256 $10800

收2部256灰，$10600，
最好連單，可即日交收

跌!
Sent from iPhone X

先達 黑64 收8900

睇下今晚淨返幾多

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-20

X灰64 $9100 (+$512)
X銀64 $9320 (+$732)

X灰256 $10550 (+$662)
X銀256 $10700 (+$812)
截至 2017-11-20 13:27

先達紙價 11月20日 1:27pm

呢張係咪 ying ying?

這是欺詐遊戲

奕博 都係咁上下西價

先達收呢個價

我自用 點樣出去收機

冇理由係條街舉牌咁七

你除左舉牌收唔到機架 ?

你響連登話 先達價+200, 睇下有冇人搵你咯

st9又係on9
自己出埋d西價玩串個party
宜家冇晒機收啦

個價莊定，你估先達狗定咩

想問下收完機，去apple買Ac+得唔得？
驚開左封唔買得ac+

留名睇啡盒傻仔西價頂爛市

放256 灰 10700

係買左機之後60日內買就ok
自己上apple 看下

點西法

今日岩岩到aos 銀

st9 玩死自己

先達價加一Q 收64 一百

成班FF 做左ST9老細

10600 256灰@2.35pm

唔洗做老細先屌得先達狗架喎，唔通要做廚先可以屌啲野難食？唔做官唔可以屌政府？

可以，不過無說服力囉

St 依家咩價？

又改撚返全世界用sms邊有得搶

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-20

X灰64 $9100 (+$512)
X銀64 $9300 (+$712)

X灰256 $10600 (+$712)
X銀256 $10750 (+$862)
截至 2017-11-20 14:53

今日咁少突擊

我今晚0800入到去揀機 0801收sms 0802先揀時間都噤到

大家用電腦算啦，apps浪費時間

收256 太空灰$10600
各區今晚交易

邊間收10600?

收256 灰$10650 要有單

今晚6點後即出即開交收

紙飛機大法又出動

如果個個SMS 啲棍波可以瞓多陣算啦。仲紙咩飛機

收64銀一部 自用

$9300 西鐵線

放2x256銀 10700

ST連107都冇？

唔想去先達對住班西人

St邊間個價靚

第一頁地圖有名果d ,可以格下價

台機細黑
放9000 (不議)

放iPhone X 黑色 256GB
HKD 10600
長沙灣 ／ 油痳地地鐵交收

Thx

今日冇乜先達愛

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-20

X灰64 $9000 (+$412)
X銀64 $9200 (+$612)

X灰256 $10400 (+$512)
X銀256 $10600 (+$712)
截至 2017-11-20 18:01

日韓紙價 11月20日 6:01pm

一講就有

好撚閪

你用11k大量收機拉返高個價囉

預咗閪有班AOS office友收機
係冇諗過咁落得咁急姐

256灰10600宜家紅線可出

唔算急啦，都未落到10k

8700(即要)

放一站256黑 $10500

4/12果批到齊就會落到10k
11月內拎到機應該執$300-400/部都仲好大機會

通常臨尾+$112都last到3-4星期
（未夠貨store又未開返果時）

放 256GB 灰 AOS

10650
沙田交收

年年都有好多iphone預言家
佢地既特點就係無句中

st love 灰 10350

中POINT

6點ifc 細黑64
9100放左

就好似大貨撚咁

還掂鬥吹水，不如話strong hold到aos派哂，ir 又無貨既時候自然昇爆啦

講緊上年同前年呀預言家

咩紅線

東涌收一部64g 黑 一部256 黑
開盒 原封都收

256 灰先達落到10200-10250 未來既唔使來，hold 算

港鐵紅線

256白呢

痴撚線10分鐘前仲$10300
踩撚死人

放 256 灰

10600 ssp mtr

10分鐘前大約$10400
你當佢跟灰parallel shift而家咪預10300-10350

Wa....咁撚西價

收256黑1部 未開連單
長沙灣，深水埗，太子交收

街邊有d 有收買佬企隔離等既，d 價好少少，但都唔多10300-10350左右灰256

有d 街檔好撚串，收10200灰256
問完d 人走唔放就大叫：
hold 撚到聽日啦，實有1萬1架。

有意tg@keung04

$10500

收256black 64black 一部
東涌交收

支持，sh到aos貨出哂為止

你都on9 前年玩左勁耐 到左個幾兩個月我仲一部賺兩千幾

好撚串佢 屌佢老尾
ST狗你幾時仆街死

即場拆盒用都唔撚益佢

晚市好西

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-20

X灰64 $8970 (+$382)
X銀64 $9180 (+$592)

X灰256 $10220 (+$332)
X銀256 $10350 (+$462)
截至 2017-11-20 19:30

放兩部灰 256

屯門

strong hold

支持西價

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-20

X灰64 $8x+$82)
X銀64 $8xxx (+$92)

X灰256 $9xxx (+$32)
X銀256 $9xxx (+$62)
截至 2017-11-20 19:30

strong hold

又係你條on9仔

我想用呀

( Show Blocked User - 蒸翼 )

落價就岩啦

聽日人踩人

都話會跌過10300以下(黑)

補圖 先達紙價 11月20日 7:30pm

抵死啦炒狗

因咩事跌得咁急
係咪代表我聽日可以棍到

放心，仲會有大量積分mileage狗同你爭

一日仲係正數一日都冇用家份

幾時可以買到 / 原價收

放兩部灰256
聽日觀塘線交收

西價到咁
Strong hold！

收1部自用 即場拆用

聽日大貨
岩岩見到門口落緊貨

又大貨

10000蚊部 收到大黑白 我都費時攞了 賺雞碎咁多

巴打 我見你琴日好實牙實齒咁講聽日或者後日大貨 我真係信埋你依次 如果聽日都唔係大貨 我一定屌你老母

屌定都得

我今日真係信撚左佢起左身

你食定偉哥溝生蠔

差唔多架喇

聽人講好撚多貨黎

here

隔離AOS post 個個post 出來早收貨，點會唔跌

有同事28/11-4/12轉咗已出貨
預計23/11收貨

淡友全面進場

收白色256 要單

訓耐d啦
咁都比你認得我

我都想大貨

留名聽日+112或212都收到

救老母

應該無得抄了

手上一部大黑 🦀

公司貨

28/11-2/12個批已出貨
聽日仲唔穿ipo

下年再戰

等看炒狗成手蟹求人收

冇諗過有人因為咁而早起
我都唔想伏到人

放256黑

希望真係大貨
電話壞啦

見到落貨，聽日有大貨

屌聽日可唔可以大貨，我部i6唔得喇

+1 我部機彎哂
正貨買到未聽日

放ip X黑256

屌你我部i6又係彎左
相機又壞埋

你邊撚日見唔到大貨架

我仲未轉

I6賣出去值幾錢到

痴撚線 8:00禁埋時間都fail

實在太on9 啦掛？

直頭冇黑色

連sms都無得send

Sms 都冇得send ??

灰都冇

屌佢個咀 入完sms又閂左

10秒冇哂

00揀完store 直接彈
痴撚線

呃完sms錢即死

禁入去係咁彈，冇黑色

大貨撚出黎講兩句丫唔該

揀完舖彈返出買IPX個頁

一樣，痴撚線

收灰256自用

廿幾秒尾燈

大貨！

打完SMS驗證碼load3分鐘

點夠bot做

01分入埋 sms code 都彈返我出去

app都fail
係error

入完驗證碼後賣哂

收iphoneX 256黑1部自用 未開

我係app已經超極速都fail 無error

連ir app都用唔到

10秒都唔洗冇
癲

今日個價又升返

搶左幾日未試過有得簡時間

收256灰自用

大貨撚話大貨架

我諗我8點 20-30秒已經揀好時間入埋pw都無貨

日日被玩，幾時大貨

日日都有人話大貨

分分鐘炒撚到一月

IR日日都咁上下，冇一日特別大貨過
（係冇貨、極少貨同好少貨之分）

反而AOS真係開始嚟料
28/11-4/12果班開始轉pfs你都咪話唔驚

香港第三輪出貨，中國優先，就可以解決問題
一齊冇得玩機炒機

聽日有大貨番

大貨撚 我屌你老母

放兩部灰256

放灰256兩部

屯門/青衣 交收

放iPhone X 64G 太空灰一部
請留TG, thanks.

突擊

我 預計28/11~2/12 送到，但係今日下午將會收到

早左七日收到

我都想自用，響街見到d阿叔都用緊（估計係上台機）

幾錢

有興趣

屌得好啊，佢地就係咁撚賤格。

其實買人地機怕唔怕，之前鎖左機 要我拎翻張單對名 同打上信用卡查

放iPhone X 64G 太空灰一部
Tg @Wayne1117

成朝都冇突撃

放256灰

知唔知今日咩價??
靜英英

10150

今日ir無大灰都咁西價

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-21

X灰64 $8900 (+$312)
X銀64 $9050 (+$462)

X灰256 $10150 (+$262)
X銀256 $10200 (+$312)
截至 2017-11-21 11:04

奕博價

我唔覺得有D 咩驚，佢一日唔重開番 AOS，等D 舊AOS貨黎晒，個價咪又係升番

Aos同台機

Csl台機都派比好似我呢d低價4g plan客

琴日咁多機收
28號又有人收貨啦aos

Stong Hold

得返300 仲炒

今日完全禁唔撚到都咁既價？
痴撚線

其實大家都係得一，兩部，真係就算-$1000咪自用，又唔係幾百部，都唔怕。係賺餐飯咋

300舊水 咁撚辛苦賺得

AOS 殺到

收ir 256銀 最好係今日一齊去拎機

COT 都炒啦

AOS派左好多貨

收 兩部iphone X 256 1黑1銀 今日盡快交收
TG @Kingjamesforsure

其實ST D舖係咪APPLE有份
一跌就唔派貨托返上去

Chok人 我屌你老母

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-21

X灰64 $8900 (+$312)
X銀64 $8950 (+$362)

X灰256 $10100 (+$212)
X銀256 $10150 (+$262)
截至 2017-11-21 11:54

奕博價

細機反cup

再跌50

個價西撚到呢

Fb班人仲用緊11000放一部係咩心態
但係真係有傻仔收

先達佬，當我地係狗?
500蚊都無

咁咪唔好放比佢地

8700收一部

咪就係搵水魚既心態

收iphone8

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-21

X灰64 $8900 (+$312)
X銀64 $8950 (+$362)

X灰256 $10100 (+$212)
X銀256 $10100 (+$212)
截至 2017-11-21 12:42

瑩瑩紙價 11月21日 12:42pm

其實想問好耐, 佢收係呢個價
但有無一個佢地幾錢賣翻出去既價參考下?

知埋呢個價先可以鏈實先達狗條jer

我見佢地寫出黎大約10900-11000
問就唔知係咪第二個價

跪求兩價同步更新

第一日我已經問 比人屌我同st狗買機 其實我都係得個知字姐

你需要清楚D 咁表達自己

ifc 黑64 9000搶住收

其實即ir係咪通常都係賣家碌埋？

256銀 係咁出

無話既，你搵到賣家肯俾你碌埋咪得，都唔少人響呢度收機仲要自己碌埋卡

收一部256灰 ，跟先達價加一百，今日拎

有意放加我：

先達買機價 好似都係 回收價多幾百 同步的

收一部大灰256 10200
Tg: ribsforlife

乞兒到

之前某一日賣機個時望到 我賣機比佢 佢即時賣返 加200蚊一部

睬佢都ON9
佢比返68蚊CASH DOLLAR我就得

聽日有大貨 唔好食炒價

係呀係呀

其實大貨撚日日話聽日大貨自己覺唔覺得煩

聽日無貨 strong hold

+800

收大灰256 價錢詳談 但要我碌卡

屌突擊又衰揀時間

碌你__咩

未撚訓醒
餵狗都唔益用家 想自用自己搶啦

聽日-188都唔撚得

自用撚 提款卡收左皮 你估我想架
禁撚左一個星期啦
先達價+200-300收

-1000收

冇錢就咪學人用iPhone X

64黑得8750

。。

炒機炒到你咁撚惡 你咪又係日日捕住買部爛鳩電話為左賺一千幾百，咪仲撚乞e

炒咩尻？我就自用既 日日八點起身棍都唔中 上星期萬三食炒入

13000 係咪超級大傻仔？

256灰 9950自用開心啲

叫你等多幾日
慘變on9仔
一出+12唔買，早幾日叫你等多兩日又唔等話咩部6頂唔住，係頂唔住你x第一日出又唔買

St 收9950?
跌到咁

請教下，入完sms code佢係咁load，我好唔好ft?

aos咁撚多貨，連12月果d都出火緊
唔跌就假

道德撚亂槍掃射，食炒用家中槍身亡

幾時先有得walk in正價買

屌你老母我想買部自用姐，又唔係炒唔係剩，究竟真用家做錯d咩

其實而家先過咗差不多三星期，iPhone 7 雙黑上年都未有咁快有得walk in呀？

岩岩黎左貨 有無人要10500 無我自用

10500 傻鳩左

$11300

請自用

慢慢自用啦你

有人要左
無得自用

睇返D網話炒咗4日咋上年

岩岩IR係咁派機，慢左禁唔到

個時個價仲係11500 我算平左

收部256灰同白，同你入store，我自己碌卡
最好沙田/又一城，時間要7點打後
有意留talagram

收IR 256灰，我碌卡
有意留talagram

唔好

收一部256灰
想碌卡，請留tg，謝謝

好得意
價高果陣個個會sh 價低果陣會狗衝去放

收一部64銀

價高想追更高
價低就feel到有危機
短炒嘅人成日犯嘅錯

今日突擊得好密
但我都係棍唔到嘅

好反智

貨少,唔同大貨突擊

呢d先正常，叫市場

Supply長遠來講一定係穩定 而且市場已經好多人擁有左 demand長遠一定下降，有得走梗係人踩人

放256灰 $10300

小道消息 信不信由你 價好快會跌穿

我聽日已經可以低原價幾百攞到小量機

收到風 大貨黎緊

大家睇路

點會 我上年都唔止棍到4次

如果一齊去買
比 買家 碌埋卡
個買家唔拎機好過啦
使乜去姐

有D色炒到耐D
但我記得都係好快完

痴線 用網頁收完sms就踢人

咁你快d盡掃跟住再上黎放機

係 呃sms錢

我部電腦成日唔出步驟一
要亂打一個registration code佢話我錯先會出返
屌

同埋去得即係ireserve左ireserve左唔係一定要本人對名碌架咩 話收機仲要自己碌卡個d真係個腦裝屎

細機就幾日完, 大機應該有1個月

最後逃生門

load撚到滾

大貨唔想理，想知幾時有AOS

正打算攞上黎放
不過未firm就唔賣住

信用卡都要對？

而家可以唔係本人碌

日撚日都話大貨

唔係無貨就一定係大貨

馬會式 0-0.5就係無貨，1 部以上就係大

我38分load到而家仲load緊

大貨撚仲未俾人屌夠

小道消息 青山有個病人走失左
果個應該係你

電腦分析
60%機會大貨
30%機會細貨
10%機會冇貨

收灰256 10100 1部自用一齊去拎

閱
我賣機都賣左70幾部
好心話你地知姐 下次唔講

我有256黑，想換256 銀 AOS 未拆DHL 盒 今日 銅鑼灣交收

咁撚少？我見你又開post又搞其它，仲以為你賣撚左7000幾部添

蟹換蟹 會有人受?

我個兩部明明AOS 28號
今日到左

有冇人知st而家啲價有幾西？

閱

對完證件可以搵媽咪幫你碌

收今日iR 256銀，一齊去我碌咭＋$300。

咁大個仔第一次棍到突擊
好感動

放 256銀 全新未開封
$10600 觀塘線交收-100
有意pm

我屌你老母！！！！！

閱你老母

啱啱經過，賣返出黎都係$10300

10600 笑死人咩

佢賣106000都得既 由佢啦

屌你老味
全日sms完就load到無止境
係咁昆我sms錢

我都係

仲要今日咁多突擊
呃得仲多

聽日有大貨番 唔好食炒價 唔爭在等多日

sms都收唔撚到

聽日無貨你搬定你老母出黎都得

收到都無撚用
一打完即踢再關閘

大貨撚 係咪又想比我屌老母

你同佢定 黎緊幾日都大貨

你係咪又係個D見到佢落貨個D衰野

瘋狂突擊瘋狂彈

+12

放ir 256銀 今晚一齊去拎機 你碌卡+300

Apm d staff 係咪一部部咁出黎撚狗

打完sms彈返出去揀色就話1分鐘後再login咁on9

ST價西成咁 但華強北個價如下

佢搬左好多日

因住上報紙

拎上大陸放

帶一部唔會捉，但水位已經=放ST幾部

開住未激活果版 扮用緊 拎上去
個盒就放袋

開左盒有痕架喎

頭先棍到256w
仆緊出APM

年年都係咁架啦，華蛋無咩大跌，先達就已經+12 / 唔收

256 黑 9960

華強5:30 live
64白 8400，兩部賺2000，爽

收今日 IR 256灰 +300 一齊去拎機

有冇小背心送？

Chock人咁搞笑

公安玩起上黎會試過睇無有無dl過wechat傾過計or打過電話

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-21

X灰64 $8700 (+$112)
X銀64 $8700 (+$112)

X灰256 $9950 (+$62)
X銀256 $9950 (+$62)
截至 2017-11-21 17:55

日韓紙價 11月20日 5:55pm

細機值錢過大機

+62我拎去餵狗算

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-21

X灰64 $8700 (+$112)
X銀64 $8700 (+$112)

X灰256 $9950 (+$62)
X銀256 $9950 (+$62)
截至 2017-11-21 17:55

日韓紙價 11月21日 5:55pm (打錯字)

推

平時 "餵狗"=餵畀先達狗

8701我收

碌卡 1.5% 一部都已經150

6:47pm 文字報價 (無圖)

日韓
X灰64 $8750, X銀64 $8750
X灰256 $10000, X銀256 $10000

誠信
X灰64 $8750, X銀64 $8830
X灰256 $10030, X銀256 $10030

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-21

X灰64 $8750 (+$162)
X銀64 $8830 (+$242)

X灰256 $10030 (+$142)
X銀256 $10030 (+$142)
截至 2017-11-21 18:47